poly係咪平行時空學校黎

你老母口口聲聲post ig話警察開槍好過份
另一面就係到玩onight ocamp(某幾個soc呢幾日都有)
人地出去唱歌 撚狗 你玩住ocamp坐享其成
知唔知羞
唔好同我講發完夢要娛樂下
我敢講你地ocamp撚淨係係到share ig post
出完camp又share下
扮撚曬關心呢件事
本身覺得su on9係到話啲soc消費政治
見到你地甘開心玩ocamp onight 就知人冇屌錯你

開錯台